香港人 到底明唔明白繼續落去只係死路一條

咁多人仆倒出去返工

個少年中槍仲有個係旁邊拍手

示威者亦無任何裝備去制衡著左魔既警隊

我真係唔忍心睇落去

今日無返到工 但係公司個個仆倒咁返

香港人係咪只剩返自私

真係唔明 香港係咪個個都手停口停 唔返工係咪易死